LIHKG既少少建議

首先好多謝連尼同plus仔俾個地方我地繼續用你地巴高質app

只係想俾少少關於個app改善建議希望你地會採納

1. 唔自動dl圖時會有個相機icon走左出黎，但係用緊黑底mode既時候要較到個moon好光先見到個相機icon 如果可以用返淺色少少既icon會易睇d

2. Topic list 作者同topic兩行字同hkg+比係掉轉左 搞到成日禁錯另一個topic